m記都要搞無飲管日

發夢見到m記遲下逢星期一就收起飲管 不過啲客問到都照比 另外紅豆冰之類既特飲用粗飲管都會照比
會唔會又有連登仔話要去倒可樂呢

好過kfc照食
唔食

飲剩1/8倒係枱

買定d獨立包裝飲管

有敏感牙齒以後唔駛飲凍野

快d帶埋老母走啊
呢到我頂住

10年8年前玩過啦